有冇山羊座巴絲吹下水(19)

有冇山羊座巴絲吹下水(18)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

留名

我嘅方法係預備啲嘢係等人嘅時間做

留名
話咁快又1001

冇咩講過野就完左一個po

繼續留名

又見到你 不過支持

留名呀

lm

掛唔掛住我呢

連登好多山羊手足

成班痴線羊

係咪有tg grp

我都係荃葵青友

葵涌返工

教會係荃灣

前幾日同山羊男友嗌完交
我同左屋企人講我地一齊
然後我媽唔知做咩屎忽痕搵到佢ig 仲follow埋佢 (佢public)
我男友wts同我講番先知
然後佢就開始燥底
話可唔可以比番少少空間我 (feel到語氣重)
我知道我媽follow左佢ig係over左 已經unfollowed
咁我覺得唔係我嘅錯 我都估唔到我媽咁樣
然後佢好似將所有責任怪晒落我度
我就話返佢幾句 佢已讀左
我覺得好委屈然後喊左
冷靜左之後打返比佢講sorry
佢話佢冇嬲 隔咗一陣就wts我講番sorry
雖然而家冇乜嘢 但我自己個心仲硬住硬住
都係唔明點解佢嗰陣反應要咁大
如果佢諗住同我拍長拖 點解咁介意比屋企人知
(佢講佢唔想咁快同佢屋企人講)

利申 蟹女

潛咗大半日水推得咁快嘅
話說係咪有tg grp呀

新人留名

halo

山羊有時係會好炆可能撞中果日佢係炆左
山羊我諗有時唔想咁快啫 應該係

我覺得平時佢脾氣都唔係好好
佢易嬲過我 我覺得
佢話佢有時會突然間好頹好似女人嚟m咁

突然間好頹係真嘅我自己都會
但山羊脾氣應該唔差架喎 好忍得

對住唔熟嘅人就係 好熟嘅話可能脾氣會臭啲 因為可以唔洗忍住忍住 同埋覺得你有份安全感 就算對你再差都唔會走

佢話佢對住其他人可以好容忍
因為平時都係咁
對住好熟嘅人同最親嘅人先會放心除低個假面具

對住其他人個態度會係"事不關己，wfc"

咁山羊仔對住我脾氣差係咪應該要開心
表示我係佢心入面嘅地位幾高

係
佢唔care既根本唔會對佢有任何脾氣

等你
留定先

有好幾次 唔理我錯佢錯定大家都有錯
好似次次都係我妥協先
我都有脾氣架 但最後都係我搵番佢先
佢好少主動氹番我 個個女仔都係想要人氹架

我都有脾氣㗎
我發脾氣佢嬲返我轉頭 好少氹番我
好多時都係我死死地氣搵返佢

今日睇佢ig story好燥好炆咁
我re佢問佢做咩
佢已讀左
唔知佢係咪唔想同我講 我又唔敢再問佢

山羊唔晒諗住改變佢會死埋一邊頸

同人嘈親都係鬥硬頸鬥贏

山羊係典型食軟唔食硬
Btw通常你搵佢的話咁就gg
佢會習慣左
下次唔搵佢脾氣仲勁

對住山羊 語言偽術我覺得幾work, 不要說 做咩
嘗試說 做咩事呀？係咪唔開心呀？講出黎比我聽下睇下分唔分擔到。你打得愈多野，山羊仔會覺得件事既嚴重性愈大

咁點算好

我係覺得山羊cool起上嚟會真係可以完全唔搵你

我驚教你等於害你

咁算啦
唯有繼續巨蟹大愛包容佢
反正我都係唔開心一陣就冇野

邊個搵我

我係佢女朋友都可以完全唔搵我咩

真心有女仔會接受到架咩

山羊同最終boss一樣
佢唔理你的話
幾乎冇弱點
所以佢唔覆你
你關心佢
佢唔會表露出開心
實際佢開心到仆街

要令佢知道你唔鐘意依種冷戰feel
唯一可以表達嘅時候
就係到你唔開心
表現得柔弱嘅時候
佢會英雄感爆炸
不停去呵護你

記住一樣
唔好有質疑佢嘅語氣

嘩屌
講完都覺得山羊煩到on99

麵麵絲❤️❤️❤️❤️

麵麵絲

我馬田先生 正式宣布
麵麵絲係我女朋友

蕎麥麵

頹廢山羊
又想摺埋自己又想有人主動關心下

我女朋友緊係搵我

正常 呢個就係山羊

山羊=內心成日都有矛盾嘅小劇場

無錯 好簡單直接正確

有冇人關心下我

岩 淨淨 慢慢 淡出

你男定女先

男我就關心

女就不了

事實係自己摺埋冇人理
做毒撚

全中

你未進化到可以自己一個

有人理又表現到唔care

你係咪講鳩錯左

冇
我有麵麵絲
其他女勿近

從來沒我份

我笑而不語

麵麵絲
我的心裡只有你 沒有她

咁佢實際上開唔開心都係同一個樣
所以我只能估佢
都唔明點解啲人話山羊同巨蟹夾 根本係水溝油

得閒聽下地下街
目黑
密封罩
就冇事架啦

進化左啦
但有時都想有人同我發下瘋

像你這般心愛她 心裡只得一個她

有

你係仔就搵我啦 🤫

一個馬田蕎麥麵

我唔接下一句

yeah！

好好j

因為山羊本質係個細路
巨蟹本質係老母

步驟正確

之後飲罐啤
食個摩斯漢堡
訓醒乜事都冇

下一句 so sad

但巨蟹冇安全感 成日亂諗
山羊忽冷忽熱 捉摸唔到

啤好飲咩
利申酒精敏感

不會中伏

個個山羊都敏感架啦 😂

麵麵絲呢

唔飲就敏感

59有朋友

連登怪人多

酒精敏感？
邊個搵我

講起酒都痕痕地

唔駛捉摸
你同佢一齊
佢一個人毒到頂唔順就會乖乖搵你
得閒一兩句讚賞
佢可以開心幾日

想知山羊點諗(勸你唔好)
試下你自己正常諗法
逆向咁去諗

幫你搵到新朋友

btw依家飲緊whiskey

虧妹咁弱 😒

無奈我未得到被邀請

唉我邀請你啦 gay 岩唔岩

山羊post 規則

山羊麵係厹

都係厹*

所以山羊都係反指標

山羊麵

個隻瘋羊症發作
唔洗理佢

嚇死我

新人

ok come

歡迎

一醉解千愁

咁快爆帖
社畜要早瞓

冇追一陣，多左咁多羊入嚟
山本絲打去左邊

咩~~

大家好, 我係第18個先加入

咩～～～

新post 留名

橙巴

山羊座好麻煩

鐘意人但想享受俾人追？冇問題
但可唔可以唔好咁反覆無常

難得兩隻山羊一見傾心，佢噉搞法未開始已經玩完

你咁肯定係一見傾心？
就算係，羊女其實好實際，如果佢認真嘅話佢會好似揀老公咁揀男朋友，諗到好長遠，就算幾鍾意都要回歸現實

當然以上唔適用於player

眼神，肢體動作，說話都feel到

我揀梗老婆

一係就係佢覺得你唔認真，有可能係底太花
一係就係佢覺得你未夠資格，你要比佢睇到你係一個可靠嘅人先得
佢冇拒絕你，其實佢可能仲觀察緊你，比啲耐性啦，如果佢唔鍾意你佢會好斬釘截鐵令你死心

想知你地點feel
山羊仔平時有主動約
有主動俾goodbye hug係咪有機
但佢開始鐘意整估我同串我

利申: 天秤

一係就係佢覺得你唔認真，有可能係底太花
一係就係佢覺得你未夠資格，你要比佢睇到你係一個可靠嘅人先得

呢兩個point中得好犀利，而且我唔想再湊細路女。

（利申：羊仔俾女媾緊，雖然全世界都叫我食咗先算，但我唔係啲咁嘅人）

如果主動約應該有機，因為通常羊仔好怕麻煩，唔係想試吓有冇feel或者有feel係唔會主動約人。

Btw上一條女係天秤

P牌留個名

啱呀，我哋好認真唔係玩玩下
比人話player嗰啲羊多數都係因為未玩夠

同埋我唔知關唔關星座事，我份人真係好怕麻煩，食咗，上咗身咁點算？我啲friend又駁返我，覺得我諗太多，同我講「咁係咪要埃你屌佢呀仆街！」

咁你咪要睇下自己本身對佢有冇興趣先囉，如果唔係講咩都冇用，冇愛食唔落

冇興趣就冇興趣架啦唔會食住先 仲要感情野更加唔會亂嚟

又叫春

錯

我在輕輕叫喚佢

where is ur 5p gif?

係喎！

呢個啱

好感動，原來有人同我一樣諗法

同意

岩呀 ！

但山羊都係厹

羊仔都係咁

厹唔起喎冇膽

總之係啦

比女飛多幾次就係架啦

你有冇表白？天秤好麻9煩
唔講到明好容易會拖住拖住

其實天秤同羊仔夾唔夾？
不過聽聞羊仔好易呷醋
我身邊又好多男仔friend

下一個更好

老老實實
山羊都多靚仔靚女

利申: 天秤嘅審美標準

我自己覺得唔夾，你地天秤女仔做嘢好注重細節，同埋好care啲好少嘅事上面，但羊仔唔係唔着重，而係無咁敏銳同慢啲，所以好多磨擦由小事引起，最後變成厭倦，我同我EX出十次街九次都係鬧交。我去到散之前嗰期成日都發惡夢驚自己做得唔好，好大壓力好撚辛苦。

以上嘅嘢唔知關唔關星座事，但另一樣我覺得關嘅係羊仔係唔係好識氹人，天秤女始乎好注重呢啲嘢。

我覺得個底子係呷醋。我自己就唔係好呷醋，但細個好呷醋就真嘅。

山羊嘅呷醋會令其他人有以下感覺
第一次可愛
第二次玩夠未
第三次 屌 原來認真架 煩夠未啊 仆街

係幾煩

咁山羊座都真係有靚仔嘅，好似mingjai，周董，小栗旬嗰啲

有話直說嘅山羊，最後都係分手

山羊係好難去講心底話，因為被人hurt得太多次

小栗旬真係好靚仔

佢哋係有歷練個人成熟嗰種魅力
山羊係愈老愈正
普通靚點形容到眾山羊巴絲

毛魔就算鳩數啦，殺人仲多過日本仔

人地已經成家立室lu，佢老婆山田優都好靚

成家立室都可以俾我j

幅鎮post之寶石原里美唔見左

山田優都係

我女神啊，石原里美

老母買左堆韓國三養返黎
食完都一定火燒後欄
所以咬下餅算

只有靚女先娶到靚仔老公

整返張先

咁世事又冇絕對嘅，王祖藍咁撚柒都娶到李亞男

個別例子

整多兩張俾巴打J下

一黎就打大佬
點玩

我係lv14
水族館未係香港去過
我未打過保齡球

Lv 12

打茄輪

近近地去住台灣先囉

澳門好撚細，冇野行

啱啊想做乜就做乜，想幾點起身就幾點起身，好自由

自己拍拖都慣有私人空間
有啲位只係唔想俾人知左會周不時俾人問候
或者成為人地茶餘飯後話題
雖然都知其實冇乜野，人地講咩自己控制唔到
但總知就唔想
所以自己只有俾親啲嘅朋友知
屋企都唔知

平靜時大家溝通番 互相了解番背後諗咩會好啲

利申 羊女

我都覺
細過同屋企人去過

Tommy 世界第一

Sure! 唔使顧人感受，鍾意幾時食嘢就幾時食嘢，鍾意去邊就去邊，唔使就人

（我最遠自己去過德國）

so far最遠自己去過澳洲

衝出長洲

我好明白 所以唔會同人講太詳細

講真長唔長拖都唔想比對方家長成日留意住啦⋯⋯

利申：羊仔

我都想left my heart in San Francisco

新入黎
自己:雙魚女
同山羊仔都有d曖昧 講下d flirt野
山羊座會唔會自己表白?
我之前睇過d post好多都話係女仔追山羊仔返黎

要山羊主動表白
等到世界末日佢都唔會開口

點解我唔係咁 另類山羊

主動表白同毒得耐忍唔住去表白係唔同

有咩分別

一個主動：我好鐘意你啊
一個被迫：你耐心有好大掙扎
死啦 唔表白就一世都打飛機架啦
死就死啦
但係7左點算
7咪7囉
都係唔好住 可以諗下點樣做更好
仆街 啱啱做咩開口講左

我笑咗
作為羊女我打死都等人表白

好在係前者
羅家英教落 你愛你講嘛

勁啊 巴打
最後成唔成功

唔成功

我成功啦
Tum到絲打笑
終於唔係講嘢得罪人

btw唔好意思
太興奮hi錯負評

咁可以點算

自己比多啲暗示

好多暗示GA LA

可能唔夠明顯

仲唔夠多
咁你地有冇deal line 或者覺得幾多日/星期就可以講?

我依家俾女媾緊，我採取嘅策略係「敵不動，我不動」。首先，因為都幾享受俾人媾，第二係觀察緊，同埋想確認呢個女仔係真係OK同埋唔會浪費我時間先至確認去馬。

但係我自己會拖拖拖拖拖拖到唔知幾時先至會開始到。我覺得可以試吓主動啲或者逼得佢緊啲，你搞到佢覺得你唔搵佢佢會周身唔自在就開始離成功不遠

我嚟架wo

愛既咪直接講出口 唔洗諗黎諗去

羊仔唔係楊岳橋，去到關鍵嘅時候就會做出正確的決定

Btw，我個case有太多野要顧及所以其實冇得做參考，我拖拖拖拖拖係想拖到自己係可以承擔到後果先至真係去馬。不過你都係試吓逼得緊啲啦，羊仔係慢少少架啦.....

講晒我d性格出黎

有d咁嘅事

其實羊仔係咪真係會做主動？
我完全想像唔到自己做主動會點但見人話山羊一鎖定目標就會癲左咁追

我何曾唔on9過？而家靈敏左㗎啦⋯⋯有機會會試，Feel到冇機會就唔會博

你都係被征服

山羊唔係不嬲都西面架咩？

poker face

會~
上一個我係不斷跌咗入friendzone 會冇機會所以好主動約人出嚟。不過去到要表白嘅時候我搵咗好多智囊團幫我手同埋教我點講

不斷驚跌咗

諗左十幾秒點樣瘋狂俾人friendzone

屌
佢地眼中"癲咗咁追"喺其他人把尺只係搵得密少少
咪撚信

睇返山羊男缺點list啦

又要溫故知新

每個入嚟問山羊男點先會主動，山羊男係咪鍾意自己嘅
罰佢地睇咗個list一次先

咩list

隱性gay全部出現了

第一個就搞你先

不了 1010呢啲野唔岩我

根據山羊口不對心嘅特點
蛋巴一定係興奮緊

你唔行？

飲幾多先唔會肥？
酒好撚多糖，不過好鍾意飲

唔飲唔肥
想唔肥控制飲食+做運動
別冇他法

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

咪post啦

我完全唔似山羊 係異類

飲酒係咪會同練大隻有衝突？

我山羊仔 想聽日識個女仔 直接開口定memo紙好d （有冇開場白推介），我好怕醜 但佢就走所以無計要all in 唔想後悔

背景：大家無交流 但經常對視 平時一望過去 就一定望到瞳孔對瞳孔

羊女表示中咗9成

酒係澱粉（小麥）
吸收多左碳水化合物姐
做番帶氧去減

唔好用memo紙
人哋當垃圾dum落垃圾筒
或者幫你通晒天
你抬起頭面對架

直接d
唔好驚7

收到

俾啲勇氣 直接開口問啦巴打 等你好消息

未拍過拖
但我本人都好忌家人親戚知太多
拍拖兩個人就好夠，再多人就開始複雜了
羊男

屌 咪咁準啦

兩邊都靜左

越care件事/人就扮到越唔care

一睇呢3張圖都知係邊個

好彩我改左呢個習慣

跟住見到人地唔care自己又down哂機咁

成日都口硬心軟 唔夠膽講真心說話俾人聽 覺得太肉麻講唔出口

我幻想緊自己有一日會講得出口

肥婆求真愛

介紹EggT比你識

暫時就未有 睇啱都唔夠膽yo佢 肥婆求真愛仲難過食生菜

多謝你

eggt 唔錯架 好仔 上進

仲有特多糖呀佢老味

咁就要認識下先喇

不過都係減咗肥先

想飲又易肥
難搞

每日三大罐
心稱意又滿

Whiskey三罐
巴打堅啊

威士無需忌
生活不乏味

忽然文雅
巴打有心事

心事重重常在我身
情感淡淡疏離我心

感情切忌上心
雙手側伴你身

基情滿溢

此乃事實

推番先
咁多位巴絲訓哂？

中，但唔想後悔 聽日就改變行第一步

yoyoyoyoyo

+2

絲打唔好咁冇自信，我都唔瘦

= 用男仔角度睇嘅標準?

七成中，所以都係諗清楚先同人一齊，我覺得D女好煩，人地同時都係咁覺得......

我拍拖既時候的確會覺得「屌...唔好嘜無謂野都搞撚住我啦.....」 但問返其他男仔friend，原來拍拖真係咁架wo！所以可能羊的確天生唔係拍拖叻既物種，好多野到俾伴侶屌既時候唔係自己諗唔到，而係無諗到人地會睇得咁緊要，成日以為處理好自己人生既問題就OK，其實又唔係咁簡單。

所以如果d人話拍拖係kind of lesson的話，事實上我地要學習既野都唔少。

早晨

早

唔係囉我就嚟肥過電單車

依種電單車

越野電單車咁唔算肥喎

早晨一推

萬羊迷早晨

呢種啦，邊有咁瘦

你哋諗多咗羊有自知之明

見到萬羊迷即刻精神晒

橙巴係我哋嘅精神領袖

一班羊拎住榨汁機衝向橙巴

我要食橙

去馬

信直覺啦

山羊專一但抵唔抵得住誘惑

最深痛是
受得太避

絕對冇問題

山羊一旦認定左就好難放棄

其他他

comeon！ 係好事黎
are you ready？

機會只有一次

係幾值得回味，好多年前我同我學妹拍拖，着住校裙嘅學生妹感覺係唔同啲，如果呢度仲有中學生嘅話，Take your time

Yes⋯⋯我仍然好懷念當年我已經畢咗業，但學妹細我兩年未畢業，學妹一朝早逃學上我屋企。勸佢返學又唔聽，持續左幾日，俾屋企人揭發咗，最後陪佢返屋企自首⋯⋯回想返原來已經好多年前

我都想同姐姐拍拖，想俾姐姐瘋狂照顧

無錯

已經唔記得自己係山羊座post留名定係 追獅子女post 留名

之前個帳號廢左, 應該都冇人記得我個case
而家用緊新帳號

羊女表示哥哥好d
唔想湊仔咁

你就好啦
有無成日嗲佢

無問題架
你先用才華 charm住佢
再用細心細微野吸住佢就ok

19同27的確差好遠

簡單兩個字 - 自私

自己感受最重要, 人地有其他感受係人地麻q煩

所以咪話要學習，如果個感覺真係咁嘅話就唔好害人。

話咁快又要開新po

羊女俾人踢爆鍾意左邊個多數會大方承認定死口唔認？

兩日一新po

大方認既都係假

有冇山羊座巴絲吹下水(20)

私底下踢爆呢

1001